全城中計，全部注意力去曬清真寺到，冇人理會人權法同20/10義士。

引到大家入嚟就好。

我想講清真寺單野要繼續發酵之餘，請唔好唔記得仲有人權法未過，未過之前要繼續去唔同參議院議員TWITTER遊說。

(行動POST) 今日既行動係眾議院議員感謝日 暨 參議員游說日

美國人權及民主法案未正式通過

二，20/10被捕義士冇人理，請大家多多留意。

跪求大家一齊搵加士居道手足搜尋/被捕消息

旺角即時現場,多人被捕

[突發]今晚18區都有野搞

[突發] 北角好似有手足出事

幫手推 冇媒體報導

推

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

Push

中你老母咩
最撚on9就係呢類topic